年輕怎樣就是錯 誰不解釋就恨我

姜濤《Master Class》

香港年輕人的共嗚

係年輕怎麼就是錯